[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [249] 祝人人看見多條彩虹

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

我見唔到希望

早

無左石頭帳?

留名

其實係因為只係插左2張加乘 唔想用腦開寶具快快收場算 stella同巨人寶具好快
第一turn巨人寶具
第二turn自爆+金閃爆擊收尾
第三turn 落哂buff EA一下清哂
10場有9場都3turn完
我知冇得同你地比不過見刷得快就唔理la

禮裝屈機

正評NOBU

終於打到尼祿個關

全加乘既表示一場要7turn完

正評留名
繼續刷

哪裡有彩虹告訴我

唔理有幾多果 到底係7turn多加乘多d定3turn少加乘刷得多d,我宜家一場100+左右

F/AP動畫想點.......
飛哥龍血甲A傷變E傷, 小莫隨隨便便就打飛
小太陽黃金甲只食十分一傷害, 大公D爛鬼刺仔可以插傷佢

2件甲去左邊到, 東出個腦係唔撚係黎裝屎架, 明明佢自己已經係動畫GE劇本監督

而家放到5加成卡 +7 , 4turn完

我係零

有無2wave唔洗1張打手卡既3round完場,又放到3張以上加成既組法

有冇人好似我咁30箱出1禮裝

聽講依到紀錄係八十幾箱先出

未跌過禮裝表示

尼祿癲佬分兩張俾我得唔得

開左奶光3技,換人杉+攻技,拉2 1技
孔明都打得死隻蛇

5wave內 雙孔 減cd裝
狂蘭打手裝 其他全布姐
1:放寶
2:爆回np
3:爆回np
4:放寶 完場

我都差一張先+7到

Fook this game

今期fd list 禮裝點擺好？

姐係都要2 wave 1/2張普攻?

依家用緊泳莫(寶石), 小太陽(二神), 孔+fd孔+2後備(連fd 4張布姐)
基本上2wave有一張小太陽就夠
但唔知仲有無高手在民間

布姐孔,其他無人用

fook da mayweathas

擺到幾多張都冇用 因為根本唔跌禮裝

既然你都係唔穩3turn，不如咁樣落多張+1

其實依家我自己先得1張突爆+1張0突布姐...只係仲有12cost位咁解

唔使打手卡
求其一張都打得死隻野

上到+10極限

船腸產出黎既星點都炸得死條大蛇

你打撚晒啦

打到你noba

lm

富者愈富 跌咁多張

今集來自深淵 已經睇到打冷震

一定貴到仆街

希望神父快手上水幫手

俾我滅左口

日經

難以置信

竟然仲有老seafood船腸未滿lv滿絆

會盡快抽到

限定G

綺禮buy this

咪臭係

我未滿絆

廢人版3rd 金閃可以唔用二神
最多+8但唔跌🌈

依一轉淨係可以+6

屌 開左4日活動已經刷過左我之前聖誕既量

雖然真係多左好多英靈想升

可以+7/8 但係最後奶光寶1要補少少刀

Btw 仲有3張先+8到

你訓過覺未

The problem of european
18個箱未見過

勤勉nobu

SOR,絆7都未到

屌呀 點解想升既野隻隻都要食幾廿塊羽毛架

絆9 sorlor

我係差幾百骨

升到Lv.60之後無再掂過

屌神父集氣區

用多1Rd換加多兩粒花算

冇船腸升左福袋

Ap隻狂簡直史上最易

依家覺得d戰鬥服其實都唔係咁難升 睇黎我刷到癡左線

屌到佢屎忽開花都冇掉禮裝

入左本戰之後就未見過禮裝 是咪Bug黎

我覺得lv升得仲快

一早爆左啦

一星狂黎，緊係易

我爭d炒車

個個討論緊+7+8
自己一張都未撚跌

已經滿左了
但要速刷今個EVENT都幾難轉裝

換人裝一早升完
但都繼續用

帶tamamo踢得好爽

幾多LV呀,升LV會快過衫

135上左去137

如果唔係有break黑貞b寶b佢應該直接死

求大腿借我突爆2神3足嘅jack子
次次打到女王就死先輸

310763125

台煮話用式快啲

box 50都仲係+5

今關王者唔跌裝比我

sam

+5區

姐係仲有幾萬花未按

第一日之後未見過有彩

多謝神父 支持神父

個人測試禮裝drop rate 3~3.5%左右

DLLM神父

早晨

我六十零個箱都係得五張

神父又集火

今關邊一隻跌裝

有奇奇神酒刷係精神嘅

法老王

就嚟藍傻都要餵肥

落閘,放1111

四十幾個箱先DROP得2張
我DROP RATE得1%都無wo

我餵緊肥比白槍
之前放左係Lv70有成年以上

今次肯定可以升晒D5星上靈4

咁你唔好彩 再刷多一百幾十個應該就會接近返呢個數

但係有d真係唔想比料去升

例如1001

無駄無駄

印度弓

有冇人開台刷緊?

骨唔夠

刷到灰...幾時先可以突爆三張

佢阿哥強化完即刻上神枱
呢條友就
算，跟番傳說，賓周那都係-6先KO到迦爾納

狗狗

原來神父都算唔好彩
我地是咪玩緊同一個ser

好大隻

到底最快幾時有1000箱戰神

關全力鬥技點打
尼祿根性左3次

-咩6
明明就係出茅招

請你馬上跌禮

坐返低啦

頭抬太高啦雜種

頭抬太高呢個笑話其實係邊到黎?

FZ

迦爾納俾帝釋天玩撚死

尼6個關大家點打
打左廿幾鋪了

你帶左咩組入去打

比大家聽住刷

哦 癲狗蘭斯係碼頭個到....
原來已經係咁耐以前

求打救

打唔贏咪
入堆buff射哂落奶光 兩條咒咪算

食埋一張畀黑貞拉梅毒包你後排都唔洗

有黑貞孔明拉人隻梅毒
隻GAME已經唔洗用腦...

正法之戰(笑)

咁要等兩日了

心中屌神父,立即出裝......
不得不信

DLLM呀神父

轉左關之後穩定3T 決定唔反咸一日

帝釋天有幾時唔係仆街仔

正評我 我幫你祈禱跌禮

祈福黨

食負皮啦屌你

正評FGO post吉祥物八哥有裝出

休息一下

我 立即 dllm

今日一張都未跌過

90鳥

淨係今日

幾日一張都未跌過

等自然回體算

得翻最後20石

1個位
082-384-613
加左講聲

連沙煩都唔多隻 留D石用黎抽好過

+7鳥

屌你

added

不過其實白猫隻game個系統都算幾勁
話加野就加野，又唔洗話停幾個鐘維護個d

唔農具要換曬結晶同金狗都幾煩

2.5頭身 不了

反屌

又抄人講野

True 5頭身好J好多

希望最少打到100件神酒 就夠皮

太多

40箱都無禮裝

跌得好少
打左6個box得5粒

一張都未跌

希望聖誕又有得刷

385,466,987
求fd 子

今日爆多五粒金果就算
一日十箱對我黎講係極限

之前d關會唔會開返？

不敬

加左

一隻五星0到90如果冇大成功/極大成功要幾多金肥

80-90 要100

唔係 計錯 係160

哪有未升5星

係一百粒啊
我頭先由80升左到Lv.90, 用左100粒肥

就夠95
唔打住

CLS

正 有得真正咁撚狗 係其他台

屌你神父

原來今晚又PICK UP嫁王

我依家心情好 你有得屌好屌

打左成日 終於知張禮裝原來係拉二掉

又課？

金閃 csor 嫁王 九百幾次pick up ge限定

屌你老母睇今集來自深淵睇都手都軟埋

我食緊早餐睇
睇睇下食唔落

點樣先開到尼6個靈衣開放? 抽唔到都開定先呀

抽夠6個box

升到佢80lv先

646,920,723
求fd子

畀畫風Fake咗

WEAK

碎料
鼬開寫輪眼夠流晒血

終於贏到金閃

諗住刷幾多箱?

Aniplex「伊斯塔凜」Figure展示決定！
Aniplex預定於9月16日至17日舉行的活動「京まふ」展出伊斯塔凜Figure的彩色Sample以及接受預約！

人氣女角

有冇人可以借隻2神JACK用下

七孔流血還七孔流血...

開始無野出......

活出彩虹

仲未跌

一張都未跌過?
打幾多個BOX?

利申：24個BOX，跌3張

24箱跌三張真係串撚到仆街

我打到成隻狗咁先得幾張

點都課 應該
食哂d彩果

有2個位想加朋友
992273096

姐係幾張

女皇關好難打
冇升過殺

🌈🌈🌈🌈🌈🌈🌈

24箱3張係合理數喎，上年尼祿祭三十幾箱4張，聖誕五十幾箱6張

我1隻殺都冇升 拎人隻JACK過左

問完冇人借

最後通碟 神父好俾番啲運氣我

殺生院

點解唔復刻演唱會

我差一張先可以突爆到兩張

部吉母係咁

跌左6張，等緊第7張

可唔可以我俾600粒直接一次俾D種火我呀咸川 分開俾阻撚哂禮物箱d位

借人地隻福佬 用寶具破防
自己用隻AOE二人三腳殺(低星都得)

應該600花直接換一箱啦 10抽10抽禁到手指抽筋

正仆街

打左幾多box先

我都諗緊到時要攪幾耐 我d hp狗肉放左係個mail box到 未諗到比邊個食

有冇人打高達

87啦

岩岩清算完
求長玩勤力好友同大腿
加左留名

有冇一次換哂箱嫁

已經有痴線佬掛6張突滿(最少跌26張)

37箱一張
吉姆

出左街

+1

星期日出街一定係偽毒，皇天擊殺！

饒命

返工都被殺

同娘親慶祝生日

成功+8啦

終於

今朝訓醒已經見到fd list有個大腿掛緊8張喇

我都想肥仔德鬥射水喉

JTHK巴

綠lock互射

M子又有新3turn組合

上次8連勝比wing zero收左皮

求你跌件裝喇屌

加賀added

4場一箱

好多騎秘石

D神酒跌得好少

打到80up箱既朋友係未唔使訓

Hea刷我都80箱左

我刷足日半先3x

唔好講禮裝
花瓣都場場min pay，12粒

btw之前忙緊兩日無on已經俾4位巴打del咗
好認真打，今日已經追返20幾箱，求add返
609,287,281

80箱都叫hea cls

扮工刷
返到屋企一邊gundam一邊刷
係玩唔到mh

好多場都有神酒
但係就唔跌秘石俾我

我冇得扮工刷

我都無得扮 係星期六日呢兩日肝左上100

返工冇得玩電話
辭職啦

我要酒唔要石..

垃圾驚 幾時加box位 用膠用否開位都好啦

就快唔夠放種火 遲早d 1-4星英靈都升鬼曬

我加6，3rd1場1日都係講緊2x箱

101了

我93先得7張

仲要乜鬼石 打多幾百個box都夠皮啦

特斯拉好勁
尾關特攻殺曬

你唔夠勤勉遮 我好似打左100彩果都有
無計住

仲記得你之前先話射歪左佢好撚唔高興

返工無得玩電話

我係睇住動畫咁肝

我既目標係最少都要升羽蛇拉2上999up

渣ga

神父講既野...

屌 點解咁多1-4星升靈4都係食心 依家一粒都冇

日日無野做，人工ok多算係咁la

冇得玩電話都唔叫冇野做

做大鋪sales無得玩電話

升法老王d技上30
依幾日抽box抽返黎嘅鎖一下無哂

唔夠凶骨呀

依個box抽完全係為拉二而設 d料勁配

神燈就冇乜人用咁

得返三十粒
一招技都升唔到

神燈真係無乜用過
而鎖就反而隻隻都要用

家下升完法老王, 到山翁無料升

真係辛苦

今日打多15箱先, d 金果好似用唔晒咁

但可以砌下模型，玩下膠係唔錯既

POP子真係好撚正 有冇佢SET改圖個網

睇完2季動畫鳥

好想抽傑克寶寶呀

返工砌模型仲癫過玩電話

素組既方便過玩電話

上次係鋪到用左4個鐘砌隻索屍機械獸

又無曬QP

我班同事會call馬打傳說對決刷唔到

我係食零食,上連登,睇YOUTUBE,玩電話

終於+6

仲有溝大嬸ma

每日15~25箱差唔多

Cls ,我刷6、7箱就極限

SOR係自已一個無大嬸

邊夠洗d秘石

佢+10邊有得比

返工忙到玩唔到，仲要日日ot

返工自已一個係lab, 無同事, 自己一個食飯

15~25箱真係頂唔順
我極限係一日10箱

我中意打到6000粒齊齊整整

課左5劈 今晚直播抽三劈算

打算每日打一萬

返工副業，fgo正職

幾點

打Fgo順便番工

就黎要用禁忌既彩果...

11點掛

唔得，有d強迫症唔想比d金果跌落2位數
宜家啪緊石

岩岩返香港
而家係咪刷40ap最低個關最好？

留嚟收息

冇金果咪用彩果
有息派?

等我尼祿教主教祝福你
抽前嗌句口號:神父正冚家產

邊間

都話強迫症囉
彩果無晒可以課到返上3百數
金果得唔得呀

有金果唔用用彩果

好

我幫你同聖杯許願

有冇mhxx master可以介紹下空戰/勇氣充能斧要用咩技同邊把好
角王?

自動抽BOX都抽左幾粒鐘

蘋果得翻少於30 彩果就70粒
應該可以刷曬

搞唔掂尼祿
金時要扑死c媽 乳下 天草 拉二
重要隻梅同盾唔死得

儲住哂，仲未想面對

再儲落去,7日都抽唔完

搵人借福佬就唔撚洗理D防BUFF

用磨隊過左
學妹白貞梅林,白貞裝活動禮
過關都冇死過

點自動抽？按鍵控制？

咸川幾時先肯改抽1次變做抽full box
邊有人會咁on9有多都剩係抽1次

冇fd掛式,莫講有裝埋2神3足嘅式

咸川:咁樣太有效率,好唔FGO

正解

咸：比玩家聽多d語音

我用iphone本身有既系統set按一下=按5下

點set

求教學

終於跌禮裝

呢幾日可以絆十我伯父

橙
無龍牙

有冇巴打可以借隻寶石翁奶光黎

得,掛比你

我愛你

問題係太多要賣所以煩姐

想問下用脷開唔開到箱?

可以一試

HIMADO有騎士魔法生肉啦
目測過唔到9點,係睇就快D入定去

原來系梨

有梅明貞是但一隻我中出左c媽乳下幾獲啦

拎朋友隻黑狗+盾+XA打到完場
9成時間都係拎隻黑狗黎秒殺

唔係要留C媽留到尼祿出黎再一野秒拉二咩

我估今晚打劍式

洗鬼留咩,隻隻都兩野就秒殺到
不過我隻拉二係最尾一隻殺(唔係特登留)

搵下有無130天草1隻秋晒全部

飛龍

即係都要人手禁1下變5下?

我自己都係用依個方法，好過無

11次以後既box都係600花一轉？

22個箱未見
我知我打得少

40仲未跌

所以你冇改錯名

呢個係未削弱前打法

是非もないね

正 prpr

係

咁晚係咪無人打高達

黑呆個波唔係應該同藍呆一樣咁細咩

無牙無骨

乳下同jack子邊個先
天草又要留一下扑死佢

依家先50箱

依家係一個寶具車哂三隻

無埋魔液

無結晶

亂咁升技既錯

冇錢

又要開始打箱

放工，開始打正職fgo

20only

諗住學下n年前pad咁 派種火係個box都算 理撚得佢del種火

逼住清啊

除左有愛同np技，我多數999停左先

有打箱嘅決心 不過無果啊

點解我會越打越享受

你還有彩果呀

賞崎都刷到卡左QP同種火

信長暫時過100

佢係咪話要刷1000箱

打到都抽唔哂

2粒

終於過到尼祿 奶光真屌 1招寶車死幾隻

課1PACK落去刷

第7魔法

得300box加倉庫點夠用

巴打開台未

賣曬d金銀材料

10:30JA

999999999 爆左就唔比賣野呀on9

點會抽唔哂

反智到一個點

咁應該刷幾多先可以收手

刷到活動完

會爆錢。。。。

起碼都100啦

擔心Jthk巴打打到開唔切box

升技LOR

爆錢

爆錢仲比唔比抽

Qp我諗有耐都未到我唔洗用既一日

種火就開始唔洗用 得閒養生果陣又會去打種火

呢到邊個冇100

你全4 5星全10技?

信長咁多時間刷...

比 但⚙️話唔比賣種火。。。爆box唔比抽

會卡料牙清

刷咁多box實有野升到ge

我咪冇100lor 串鳩我牙

嘻嘻

去左踢波

而家無100呢到大把人啦...

依家先40
I am weak

係咁借gay川隻nobu

爆Qp會唔比賣野但Box可以照抽
但當你禮物盒去到290以上就唔會比你再抽

得60BOX既垃圾

想課翻pack爆

Just Do It！

10

23

36

其實夠M既。。可以去抽D一星去昇再去賣🤔

我賣膠好過

31+20k

講緊爆錢,但應該唔關我事,好多野要升

神父在哪兒,我要負評你

你上2格

信長咁紅咁忙都100左 要檢討

倒數，仲有幾分鐘，羅馬子民開台未

追擊負評MODE

用友情點抽禮升下好過啦🤔

weekend唔係留係屋企打機啊......

現充

編左更要返工

友情點重要過qp咩。。。

未臭係 更係返工啦

咁升下禮可以用咁啲QP🤢

又啱喎🤣

140

你唔係一早140 左咩

輔助使用自動抽做咩會彈個重要項目頂住

晏就開始轉咗去mh

大嶽丸詛咒行

???

用TAMAMO挑戰鈴鹿先

即係淨係食綠卡傷？

好強既氣
綠...綠...綠sup!...

每rd唔同架哥仔

第二條命變相反屬性 都係拎翻黑貞算

變來變去

用槍狐打緊

等你地開完荒先打

等攻略

好硬啊屌

屌第三條血好撚硬

變黎變去好煩

好易打

羅馬巴 係咪加好友

一條血：卡抗性
q>a>b
第二：轉職
劍變槍，槍變騎，之後唔知
第三：中庸，善，惡
每打佢一下都會出個特抗降，之後打先痛

睇黎用槍狐BB過唔到 轉用C狐BB

第三條血等佢轉到岩屬性
打佢會降番個傷害耐性DEBUFF

等得黎都死曬，岩屬又冇卡，有卡果陣又唔岩屬

搞掂

即係要磨？

好易打，梅林金閃射鳩死佢

用左白貞 弓呆 拉人孔明打
入白貞我信

人地爆死完仲吸人運

Nobu

落井下石,好撚仆街

加完一陣連隻孔明都冇埋

4隻寶5尼祿

唔算難打

屎忽痕試下用福佬打先

又跌

今次仲要得兩張尼祿禮裝

羅馬巴仲有冇位 我又加

再接再厲

好多位

有理冇理
弓呆孔明梅過

弓呆梅?

英雄作成話就話冇咩用
開寶加NP同無敵擋寶具
C狐未升好技唔敢攞出黎

我懷疑今次冇入手嫁王膠
上次抽個日入左隻水著尼祿
即刻係咁中

今次活動升左好多角+技 好爽

紅色字 綺禮 綺哥哥
add左

拎金閃射死咗

你升好c狐 弓狐狐就係完全體

今日抽咗？

sanyok add jor

我係弓嫁狐
可以自己黎
狐好少人掛

半新手問一下，邊隻做黑貞隊員最好？傑克好d定安徒生

唔洗計住用幾多粒秘石好爽

屌媚了咗隻黑狗輸咗
乖乖換返狂職算

我想問 茶茶定芙蘭突滿寶石多D人用

抽左啦

有冇人可以借隻滿凸2神3腳黑狗黎打鈴鹿御前?
ID: 794,397,254

就快拍拖 唔玩了

安徒生

我一定揀fran
叉叉好撚多口水

有個巴打好撚醒目
二神三足擺係梅林到救我一命 多隻偽打手

咁芙蘭了

都係2030

點解會放jack

jack放5星櫻最好

都係冇j

打星俾黑貞

我諗住用佢打星

YS 安徒生係梅林出之前係黑貞最好ge助手

如果用副手jack 龍娘 劍蘭都唔錯

用安徒生唔怕唔夠星咩

抽唔到孔明, 得隻4星金閃閃, 我唸都係要買黑狗+孔明ac玩嫁啦

安徒生整到星 +埋2030乜星都夠

Ok,唔該曬巴打們 ，即刻練佢

抽左幾多個石account

係時候宣傳尼祿有幾勁

有冇巴打可以借隻黑狗掛二神 比我用下

羅馬巴確認未

我長掛
雖然唔知有冇加到你

確認左

可唔可以+埋我

咩名
打完ID出黎
多左7個人ADD

一路都係咁玩
FGO 真主角

都係黎個
岩岩出左玉藻前，仲有120石，all in哂抽孔明？

見到堆花都係忍唔着手去抽

王者級跌啲花好似唔會多過10個 ?

added btw得寶1 唔啱用就由佢

我未+你 介唔介意打多次id出黎

寶五泳尼祿 係人都想加

硬係覺得買左個黑狗+孔明, 得200石唔夠抽其他角色返黎玩會好無癮
定都係買幾個石ac 返黎, 博佢抽到孔明+黑狗仲有幾百石可以慢慢玩?

原來赤王根性3次 真係依咖先知
等於b叔張禮

18個都試過

長期min pay

漏左講
淨計LAST WAVE

一回合都殺到3次

未小過十個

位靜低唔多 要ADD留名

試過一次11

第一關個3隻 成日都冇野跌

有冇功略

弓傻寶具狂轟
轟轟下就死哂

add jor modukding

集氣

有嫁王月神c狐將就下都開到局啦，不過有得all咪all

為左完週任強行去打金牌關

Ace係邊位巴打
全靠你隻黑狗

一開始唔知第三條血點打就覺得煩
一知道左就輕鬆搞掂

博黑狗好d
孔明可以用住人地個隻先 大把人掛
btw你用人地隻孔加自己狐同埋嫁王/月神已經好勁
仲有中咩禮裝？最好有今次張5星禮同寶石翁 日後刷野想快就要靠呢d

第 1 turn冇綠防既saber servent
阿妹玩哂

活動d符射曬全3星 冇石冇符好健康

尼祿世界第一

gay仔

又課石打

條友用赤王單挑全部高難度關好撚屈

今年果D挑戰關仲易過上年

自己冇明冇梅打今年果d都冇乜卡過

超感謝巴打!!已成功過關, 洗唔洗DEL好友? 唔洗就比我抱住大腿先

長on就得
仲有唔洗多謝 我只係小薯

票山巴打留定個位比我遲下add

留得名都ADD哂

比你吸運
不了

是但啦

準備學佢咁
做YOUTUBE爬

睇嚟要課多pack刷

爆死完冇乜心機刷

將黑狗同紅王前後放會搞到好似條尾著火咁

唔洗灰心 可能遲下d卷同登入石中番

10分未

D片COVER好正

得翻五石 兩符
係咪要入貨了

更新?

又死SER?

係我唔好忍
就玩依個AC
尼祿同嫁王
仲要有埋朋友仔C狐
夠爆機

諗住符抽 點知load咁撚耐

岩岩試左幾場終於打完超高難度
佢LODA勁耐嚇死我

屌,終於可以+7了
開始加速了

中唔到嫁王

都係唔好貪黑狗算啦
不過一唸到遲D要追英靈貨到破產都唔知有冇

黑狗有咩好?

利申抽左返黎未用過

你估加完我就汁到雞

有黑狗+盾妹+基本上求其拉隻朋友梅林
已經可以爆機

用金閃好易打

根性 回避 三紅神性

男人 -100分

單挑?

我覺得你黑狗都可以唔抽直接開波
完美藍咭隊

但真係好用 無腦推

岩晒你

加朋友隻金閃，不過磨到最後個十幾回合剩貞德

你食屎 仲要係食狗屎

友情唔比爆BOX繼續抽
垃圾

好撚惡,歐洲人又B害老屎忽

想抽C狐BB又爆死

新果關用咩隊先打得贏

我係個分界線 多五星過我=歐洲人+老屎忽

用咩都打得贏

其實藍Lancer真係好型

你公佈你個數字嚟睇睇

月神/弓呆+梅孔

你咁少五星就咪撚叫分界線啦

打06好似用水著鯖打好D, 水著鯖係夏屬性

11隻

藍卡隊弓呆應該可以碌過去

弓呆係首選
我冇弓呆 用月神慢慢打

食屎啦，歧視我呢d非洲人

岩岩睇緊個藍卡隊攻略, 即刻試試先

所以我係個非洲佬/低過我既人先有資格叫非洲新手

BTW報細數,我屌你老尾

其實唔洗教
自己入嫁王C狐
借埋人地隻C狐/孔明
夠爆機

真 點睇都無咁少

食屎啦
我都多過你

打騎法殺會唔會好吃力
冇隻狂

所以呢?咁撚惡叫人食狗屎仲唔係B害老屎忽

平時冇用開果d唔計

你講鳩me
me咪屌鳩U

咁我都係得5隻5星JA

真心建議 黑狗 真係有一隻
先有力有心推落去
唔上buff普攻打任何職都過萬

我諗咁計
我得尼祿 尼祿 弓傻 C狐 小太陽
係咁多

屌Li,
讚9 U識用黑狗就屌鳩ME

係神父眼中我地係非洲人,
永遠比佢撚

又係靠B叔守尾門贏
強無敵!!!!!

刷到100箱收皮算 反正都唔會中新五星既

算 我去睇下動畫算

有咩睇

搵緊你，見字睇pm

100箱，舊嗰啲五星都唔夠用

多5星好CHUR

其實你可以考慮下博寶2嫁王
因為嫁王有寶解 寶1等於人地寶2攻 寶2等於人地寶5攻

岩岩比神父話完即刻趺多張

神父罵多D我,我最多BLOCK左你姐,THANKS

3-4個5星可以用晒100箱

我係隻隻都要用乜鬼野八結連晶
想升都升唔到

我已經冇曬石頭同🍎
冇得再打了

神父都鬧埋我唔該

居然CAP低

早講嘛,今日打左成日都無原來就係比你霸住個禮裝SERVER

中介不愧為首席狙擊手

狙擊神父你我有責

搶埋你老死個份黎做?

試咗幾rd先明個屬性盾點run,但都係黑貞插住過
B叔都唔入,賺多一千絆

agger 啱啱就用寶2嫁王輕鬆過左今年第1演武

隻芬恩冇鬼用

放過牙綺啦

佢都唔想中5星架。。。

又再一次放B叔鳩打都過

你還有彩🍎

愛綺力發見

我希望大家放低成見。。。

開咗自動抽箱之後刷箱意慾大增

又唔係隻隻都要30 一定用唔哂

仲有我

係靈基解放

學妹+B叔 雙尾門 真係唔講笑

之前on99抽左好多次同一個pool, 隻嫁王同尼碌抽到已經寶3

想問06條氣係想點
一時滿左自己扣一格
一時就開寶

你係咪放左孔明寶具?

你咁樣攪到我想BLOCK你
我係抽既係你既3倍
一隻嫁王都冇啊屌

羅馬巴 新手石頭號

慘

無
我開左梅林無敵諗住食左佢
佢自己扣一格放集火

新手石頭號D狗屎運姐, 玩落去我驚真係一隻5星都抽唔返

冇用石頭號起手 而家又抽唔到5星

刷到攰開始抽緊box 抽左個零鐘先抽左10零個

不嬲都話啲石AC抽撚晒啲野
仲成日鼓勵人去買

打晒BOX先抽啦

屌啦聲
又話可以偽腦弓呆實具轟爆既
次次第二條血槍職果時都集火弓呆
玩撚啊

比神父吸晒運氣
負皮神父可解咒

接受唔到咁大條數要按

巴打你係部機load得慢定點
我用iPad認真㩒2分6秒抽一箱

尼祿巴教落 活動完左仲有七日比我地抽

求長玩朋友
041,916,152

玩到悶

乜原來有7日咁長咩
仲以為得2,3日

活動交換斯限通常長過活動好多

第10回合完

又係僅勝06
只要拖多一round就會輸

屌，套新拉打第二話就派便當
無人性

我隻嫁王單騎唔到06
第3條命個盾好ON9

男二個主角氣場好強

混沌點撚打

我無理咁多
放左隻鐵拳聖女同06鬥磨

等緊Close出場 型過紅藍拉打

套野一黎氣氛就好嚴肅好唔慣, 雖然唔錯

家下隻Build其實都幾型
我個人覺得型過W
係變身要shake shake嗰下柒咁解

0300表演一招中[black]風[/black]

我鐘意嚴肅題材啊

龍我11月先變身同敵人2打2
BTW中段型態攏明又抄FANG JOKER

長瀬真係都有得變身乜?
btw又唔好話Build抄W
根本Build本身係W個廢案黎

w廢案黎

要過我是但用嫁明孔弓呆已經過左
佢第三round個垃圾盾 淨係得中庸同善打得痛
尼祿單騎混沌冇人權

第2拉打係佢條女既龍BUTTON變
佢又有改造過,9成係佢啦

除非佢中途殺多個人出黎,佢變做搞笑角啦

可能係女記者變身

岩岩玩想問下寶點先會OverCharge
同埋水著奶光係咪好勁 張卡好J

係200%300%就oc 或者寶具chain
第二張就oc2 第三張就oc3

邊隻奶光都勁

實力同對奶都勁

奶光個樣真係唔差 少有既黑長直
係對奶大得濟

凜冇波

真係太誇張

一抽中

本身自己得2隻5星 聽講水著奶光偽4真5 係咪可以投資曬落去?

我覺得可以

姬川假如五分鐘內應我 我乜都得

投資D咩先

仆街啦你

聖杯同金技石

而家王者級個關有神酒刷 升奶光要用到
而家唔刷要等活動換或者打到主線最新個章先有得刷

技石而家可以任刷有咩所謂
聖杯咪睇定D睇下遲下會唔會抽中自己更愛既角色

升技OK,聖杯你真係有愛先

唔準你中意我嘅女帝

你老婆到底出未

本身諗住食杯升到90/100 當隻5星用
THANKS巴打們

飛哥都有人100左，
自己諗下點解

聖杯係留俾有愛既角
10lv先多個1千左右攻血其實冇咩用 聖杯有得刷就話姐

破產

髓液都用晒
你升過乜黎？

多五星好chur嫁

蛋黃醬王子

終於都🌈

再比多一張我就夠

打咁多日跌左3張

2仔又引戰

我已經落後姬川同尼祿兩條撚樣好多了 要追

終於都冇曬石了 要拆箱食蘋果了

新個關第3條血要點打先痛

成隊得惡,唔怪之得

佢轉屬果時用番對應屬打佢
最好串到ex扣得最多防
之後再一野車落去

可以點執打得快啲
搭隻孔明平均最快5turn
第2turn奶光buff+黑呆出星 扑大蛇
隻奶光諗緊轉唔轉走佢，雖然未爆技 感覺上上左buff差唔係差好多
又諗唔到換咩2turn可以幫手秒大蛇

咁砌 +9-10都算穩定

啲人仔太勁

抽術poo先

個個唔聲唔聲幾張突爆
利申20箱未見過彩虹

唔洗蒙我晚晚同佢食幾次宵夜

寧願升天草都唔升1001

早
抽下箱升下隻孔明

我都想有天草

我今日寶二黑鬼

啱啱賣野個陣撳落去賣見到賣左四星
但係唔知賣左咩野,又冇金膠多,金色狗仔又冇少到(好似

係咪活動

輕輕課左劈

應該係賣左D4星肥姐

蒙佢個頭，定蒙你個頭?

鈴鹿第3條血個弱點善 中庸 惡都有，順住出
秩序 中立 混沌 係第2樣野，完全唔關事
嫁王係嫁，泳裝係夏，但4星尼祿係善理論上單騎打得入

水著鯖係夏屬, 可能避到佢D效果

打唔中呀
宜家係得 善 中庸 惡 破到特殊耐性

番工就係時候開始爆果刷野喇

依家升爆係咪1480atk

課左6單唔中嫁王

15=0

剛剛計下仲要用幾多錢先升到全部技上999
4星差9億5
1-3星加埋差6億9
咁睇黎抽box爆錢都唔係好蝕 係點賣肥個度麻煩d

你又真係慘啲

用力架盾貞過左

我都想爆錢

術閃 童謠 C狐咁玩藍卡隊得唔得

唔得

應該食唔哂d寶具

術閃c狐加藍打手？

有無人可以借隻二神三腳閃？

正路藍卡有兩種玩法
一種寶具連發 大路就弓傻 c狐 嫁王 孔明 術閃之類
另一種係磨到2046就學妹 梅林 貞德

再唔係新既福爾摩斯你可以諗下點樣發揮佢強項

咁多位BB早晨

3場跌2張

都係差狐明貞 是但一隻
再課冇車費

你有d咩

依d會自己突然彈出黎
只要你課得多既話

屌你老母就係比你呢D人打撚曬

你老死比神父調教完成？

今次抽嫁王
我中齊明狐貞

大家都有努力
+8已經極限 再快應該打唔到3rd 留番d禮俾其他巴打

+8....
我而家連fd先+4

傻撚左好撚耐啦

原來係勤勉既朋友，不屌了

其實無奶光可以用咩頂,茶茶?

岩岩中左術閃童謠
藍打手勉強得力架

無奶光、白槍、孔明
我覺得我是零

式
小黑

但是你有天草

新手兩隻都無

佢撚有咩...

黑人問號

課到中
琴晚都見證左羅馬巴隻孔明既誕生

你地刷到幾多個pool? 我依家先50

慘絕人寰

依家先第40箱

無突爆寶石 哭jor

280
黎緊幾日冇咩時間刷

280個pool

負評完2仔真係出禮

呢幾日我會同大家收fate fes 既數

唔同次元

大家都有D法寶 我無

有咩法寶?

冇彩果刷了

其實後期D箱有D咩, 如20箱之後

11開始箱箱都一樣

終於用槍狐硬闖過左一次但唔記得cap圖 一陣過多次先

咩銀行

FGO POST可以由三巨頭變成四大天王

如果每層100%秒殺其實係咪可以半自動

想問下之前開過既活動，尤其會送有用角既活動，回唔會送回體果同埋要唔要必爆回體先攞到有用角 想估下留幾多回體好

以前iphone有得jp果時我都係3突爆寶石用autotouch錄腳本自動刷野, 依家無呢支歌仔唱了

三巨頭同四天王兩樣野黎

最多咪課金食彩果

4大天王有5個人

我而家都係咁刷qp同exp

而家內置有, 不過得5下好弱雞
唔知有無得用上個script 嘅動作觸發下個script

依家仲用到咩? 求教路

轉去an 插落部電腦度用mouse控 煩左好多

即係an機投影落電腦, 再用電腦腳本?

係 不過我唔識整回體

用邊個程式, 我研究下

恆生

可以剔除b巴 佢而家hea玩

教下點搞，我想set自動抽箱

台主借隻金閃黎射靈鹿

跌好多騎餅,但唔出神酒

個盾真係好矛

狐bb

JK用me隻金閃好易打姐

打到最尾條血唔識打

做個調查，請問大家身邊有無月廚囡囡

求add fd

月神打晒鈴鹿同斯巴達克斯

無fd牙

毒撚無朋友

有 , 剩係鐘意紅a 金閃 定拉二
溝通唔到

要睇佢buff用個種屬性ge從者打佢就會減少佢個減傷

感覺好似淨係日本本土先有女月廚

月廚定腐女牙

識有女性朋友係鐘意FATE
但佢最愛係刀男人

定係想講你條女係月廚牙

呢到係咪無絲打

唔撚係呀 佢係腐女

我藍絲

咁月廚仔仔都剩係鐘意女角既

你樓上個個

腐男

我app台基度山伯爵

我都鐘意拉2 伽爾納 舊劍 狗

我諗點都有啲男角會鍾意

去日本識月廚

櫻井把聲聽到扯旗

me都有d女角鐘意既

個個李依咁既樣

李依正牙

笑得好正?

同港蛆冠軍比邊個正

男人都可以鍾意男角，eg.閃閃

唔露齒笑個陣好好多
Btw正太控黎

閃 恩 查理 天草

福

聽講你之前好憎天草

男角?
黑狗，舊劍，閃，山翁，孔明，梅林咁囉

垃圾選舉睇都冇睇

啱啱預自己尾彩大成功，CUT一半肥，慳左廿鳩幾隻可以升其他野

第6章後加左阿拉什,閃,所羅門,黑A,貝德維爾

我改名之後突然覺得佢幾型

你神父啲朋友

FAP爛片唯一作畫沒崩過既男神
天草

Fapfapfapfapfap

我愛黎明

990

我愛青子

啱啱抽中海德 決定吹奏了

講緊鐘意果啲

佢要抽到先愛

中

出

中出婦女部

Nobu ready?

999 hunter

我今日嬴既機會係100%